［唔玩MeWe？］Save HK 群組被刪了 民建聯： 快啲加入微信啦！

【Save HK 群組被刪】

今日凌晨震撼愛香港、正常人朋友圈子的消息，就是有廿多萬成員的「Save HK」群組，突然被Facebook關閉了。

為避免我們與大家一夜失聯，請大家立即關注「民建聯 香港」的微信公眾號，並轉發到朋友圈，通知身邊的朋友。

#正常人圈子
#關注民建聯微信公眾號

吓 民建聯食藍血饅頭？

我入savehk 係撐暴動始祖唔係民建聯

Save HK無得再 share 啲垃圾

有種趕返晒班豬入圍欄嘅感覺

藍既去微信，黃既去mewe。咁fb會剩返乜人?

staycation港豬

bot

即係民建聯=Save HK群?
講到咁出面

被消失的群組。 。。

[MeWe移民] 請轉發!!!
近期香港人紛紛由FB/IG轉去用新社交平台MeWe,

以下網站整合了大量生意群組/興趣群組:

如果你都有開群組或幫你公司開MeWe專頁,

也可以留言給網站, 網站Admin會免費幫你將你既群組/專頁放上去網站上,等更多人可以睇到

[MeWe好處]

MeWe優點 1：無實名制
MeWe優點 2：無廣告
MeWe優點 3：任揀Emoji回應
MeWe優點 4：近似Whatsapp的Group chat 加Facebook 出Post功能二合一

香港人生意圈
香港商人國際連線
香港網店線上生意互助谷
網店線上生意互助社
香港餐飲業生意圈
香港零售業生意圈
多媒體/攝影/設計生意圈
建築及工程業生意圈
法律/會計/申領牌照/申請政府資助
免佣租樓/買賣樓宇配對
本土品牌/手作市集
黃色經濟圈
香港電子商貿協會
長工求職/招聘 HR萬事屋
$60以上PART-TIME / SLASH / 炒散 / 兼職 搵工台 HR萬事屋
JCI 國際青年商會香港總會
BNI 商會 - 世界上最大及最成功的業務引薦組織
身心靈平台
課程/興趣班/講座分享谷
醫療用品/好壞醫師/健康資訊
香港寵物谷
美容扮靚靚靚群
爸媽交流/育兒BB資訊谷
香港婚嫁資訊谷
香港LGBTQ+ 谷
運動/健身愛好交流
二手/代購買賣谷
香港動漫控
香港電競谷
香港旅遊谷
香港移民資訊總谷
各行各業黑店名單免中伏
HKU Yellow Alumni 香港大學黃金校友

正常人好波
我地都係正常人呀 屌